Miss you as always :’(

每年都希望你的離去只是愚人節笑話，16年過去了也是很想念你

睇黎無人鍾意我的標題😢